正仆街。 黑警係葵涌道設路障。攪到成個西九龍都塞哂

白痴無腦死泉嘉

浪費納稅人金錢